[NHK] youtube 日本人說出「中華」的起源

超精彩！！！

夏的形成
周圍文化圈收歸夏
用「中華」的概念同化周圍文化圈
當歷史看真精彩

中國文明之謎01：中華的起源

中國文明之謎02：漢字的誕生

中國文明之謎03：秦始皇-中華帝國的野心

日本人仲清楚過支那人

NHK最命質唔係今日嘅事！要睇

睇中華文物要去台北
睇中華建築要去日本

全部睇唔到

屌 封撚左

Dieses Video enthält Inhalte von NHK. Dieser Partner hat das Video aus urheberrechtlichen Gründen gesperrt.

條片無左，有無人有source

紫禁城係明代建築wor

留名待睇

唐朝喺日本
明朝喺南韓
強國只係得返爛磚瓦

,

NHK

好撚想睇上面幾條片